tagline: wat ik wil doen ipv wat ik heb gedaan

education eerst, niet zo erg als het meer pagina's zijn

studeer dit jaar af?

bachelor wetenschappen vermelden, mss bachelorproef

chronology webdevelopment op volgorde van gestopt, web developer 1 naar boven, rode kruis en PAL wisselen



hard skills vs soft skills, elementen laten terugkomen in motivatiebrief

waar wil ik naartoe

professionele ervaringen als studentenjob

event first aid worker anders formuleren



motivatiebrief linken aan cv

linkedin contacten toevoegen